{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 장미펜션"
    },
    "text": "ペンションはオウンドル海水浴場の前に位置しております。 入室は15:00で、退室は11:00です。 客室テラスでもバーベキューができますし、当日現地にて決済が可能です。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過は不可能であり、4歳以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済が可能です。 インターネットは無料で提供されており、ペット同伴の入室はできません。 さらにペンション施設ではスーパー(~01:00)と干潟体験が可能ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バラ水産はオフシーズンには運営されておらず、全客室ではネットフリックス、ディズニー、子供の国[OTT]が視聴可能です。 共用施設としては、各階に1つずつ電子レンジが完備されています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションはオウンドル海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室テラスでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室テラスでもバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "決済は当日現地で行うことができますか？",
            "answer": "はい、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "4歳以上の子供には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、4歳以上の子供には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スーパーと干潟体験は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設ではスーパーと干潟体験が可能ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンにはバラ水産は運営されていますか？",
            "answer": "いいえ、オフシーズンにはバラ水産は運営されていません。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できるOTTは何ですか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックス、ディズニー、子供の国[OTT]が視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "共用施設としては、各階に1つずつ電子レンジが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 430
    }
}